\documentclass{scrreprt}

\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx} 
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{caption}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{lscape}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\pagestyle{fancy}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{amssymb, amstext, amsmath, stmaryrd}
\usepackage{count1to}
\usepackage{lastpage}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
\chapter*{Installationsanweisung}
\begin{itemize}
\item Welche Bibliotheken außer ODE und Drawstuff (und damit OpenGL und GLUT und
pthreads) werden benötigt? In welcher Version?
\subitem keine weiteren
\item Wo sind diese anderen Bilbiotheken beziehbar, wie werden diese installiert?
\subitem -
\item Welcher Übersetzer wird verwendet?
\subitem gcc (Ubuntu 7.4.0-1ubuntu1~18.04.1) 7.4.0
\item Welche Version des Übersetzers muss verwendet werden?
\subitem Wird mit \begin{verbatim}
sudo apt install g++ make
\end{verbatim} heruntergeladen und installiert
\item  Welcher C++ Standard ist minimal zu verwenden?
\subitem C++11
\item Welche Optionen sind an den Übersetzer zu übergeben?
\subitem \begin{verbatim}
g++ Dateiname.cpp -lode -ldrawstuff -lGL -lGLU -lglut -lpthread -lX11
\end{verbatim}
\item Existiert ein Makefile, mit dem die Erstellung des Simulators möglich ist?
\subitem Nein
\item Wie sind die eigenen Testfälle aufgebaut?
\subitem 
\item Wie wird ein Testfall übersetzt und ausgeführt?
\subitem 
\item Existiert ein Makefile, mit dem die Erstellung und Ausführung der eigenen Testfälle möglich ist?
\subitem 
\end{itemize}
\end{document}